永不忘記721元朗恐襲靜坐

時間：19:00
地點：元朗站 / YOHO Mall

Tui

會唔會俾Raymond哥馮志輝撞架？

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

又暫停開放架啦

推呢個，熱門一個post都無

[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

pish

10

9

8

7

6

5

比你斷左10連

推，但佢又係會閂站

推到佢聽日全日唔開

7點開始閂到收車，多謝支持和你塞

推到以後21號元朗無西鐵
31號太子無地鐵

訓前推一推
大家聽日要早起身

再推

估下佢今個月又幾點關站好過

區選前唔好比位佢拉好啲

兩點會準時關站架啦

push

推

我成世人第一次睇新聞喊就係喱次 香港人係唔會忘記

一係改朝早七點開始？

推！

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

小心一去大馬路，今次藍屍拖馬

又早收

又收兩點

聽日兩點關站

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

推行動post

幫手推

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會